[PC] [龍之谷Sea服] 全球最熱鬧嘅龍之谷伺服器 Eyedentity直營！

——————————————————————————

龍之谷 SEA服官網 ：

龍之谷一直都係我覺得我玩過最好玩嘅online game, 但係因為重課先可能跟進度 , 打龍巢，少課玩都跟唔上進度，所以之後就無再玩。但係之後比我係SEA服 發現咗新大陸，發現依邊少課就已經比好多人勁 重課就唔洗講

龍之谷SEA服係由Eyedentity Games直營嘅伺服器，亦都係由東南亞嘅伺服器合併而成嘅一個伺服器，人流非常之多，物價都好平。好啱鐘意熱鬧，唔想重課都可以追進度嘅玩家。

我依家目前係伺服器頭30嘅玩家，所以各位巴打有興趣玩，我都會盡量帶進度，等大家玩得輕鬆，玩得開心。

SEA服新手FAQ：

Q: 點解要玩SEA服?
A: 因為SEA服人多, 多農夫, 物價平, 福利又多, 無課玩無壓力 , 少課玩得開心。

Q: SEA服中文即係咩呀?
A: 東南亞服 , 所以會同菲律賓 , 新加坡, 馬來西亞人一齊玩。

Q: SEA服要用VPN?
A: 唔需要, 香港玩家可以直接玩。

Q: SEA 會唔會好lag呢?
A: 正常正常嘅網絡話 , 唔會 !

Q: 代理商係?
A: Eyedentity Games (龍之谷founder)

Q: 有咩要注意?
A: 去到SEA服因為會多左好多講唔同語言嘅人 , 但係大家平時都係會講英文，唔需要擔心。只係有啲專用名詞一開始可能會睇唔明，我遲啲會整個圖表去解釋一下。

——————————————————————————

我自己啱啱開咗個Discord Server, 歡迎各位想加入sea服嘅巴打入黎，各位玩緊台服嘅巴打入黎討論交流心得都無任歡迎。

Discord link:

留個名
好懷念以前細個趕返屋企打龍巢
重課點知後尾執咗 後尾就退咗了仆街黑橙

有無詳細少少咁講下啲設定？
一句無課無壓力係人都講得

留名，之前啱啱開綠龍就冇玩了

lm down緊

可以考慮返黎sea服再戰

即係如果你肯花時間去做活動，上線攞獎勵，你唔會跟唔上大眾玩家嘅進度。我哋服有個無課大佬，全服排名第7，但係從來無入過點。

歡迎黎sea服試水溫

PVP 玩咩最好

歡迎歡迎

1打1嘅話 推薦黑法/銀弓

要番工一日玩幾個鐘可以做到咩程度

同埋使唔使開n隻角刷到手都斷先，如果係咁既無課就不了

以前冇玩過
新手玩咩職業打副本冇咁易犯錯死人滅團

仲有無得玩冰法落毒連技

唔算係好農，基本上依家全game最勁嘅時裝做每日任佢都會送比你，好多商城道具刷圖都有得換。最緊要做齊日任就ok。都要睇下你追求啲咩，如果係打龍本嘅話，無課玩輔助玩一個月基本上就可以去打森林龍/黑龍 。

冰法以目前版本黎講PVE為主多啲

如果係龍巢滅團嘅話主要係機關，通常唔關職業事。不過一開始慢慢摸索就好

屋企得Mac十字軍重係咪咁屈，以前玩魔劍要勁課先勁十字軍就屈到pk，不過玩完隻海龍就無玩了

又要砍掉重練好辛苦
以前瘋狂刷PVE升呢封頂攞Ex技嗰排好辛苦同埋我覺得龍谷程度相對其他驚難打啲

冰女冰盾變返做冰火盾
同埋有CD

重課玩咩職業好

我明我都係果個年代之後退左之後依家又玩返

依家由1 lv升到 95lv 玩幾個鐘就升到 都算係，打pvp嘅話係100%技術嘅決鬥。

點可以升得咁快

其實重課嘅話就玩咩職都勁，但係講緊後期最高上限嘅話我個人認為係十字軍/月光劍豪/魔槍/光影。但係一代版本一代神，所以最緊要玩鐘意嘅職業。

依家做完一個主線任務就升1 lv，有時會升2 lv, 做到第5章就已經封頂

lm 重玩
之前嗰帳入唔翻 好彩只係課左幾千

我停留咗係牧師無腦側踢既年代

賢者A紋側踢 踢死三頭狗

語言係英文?

係呀

但有冇得漢化

唔難明 前期睇下數值邊個高用邊個就得

你地係咪用Mouse Keyboard玩?

呢個ser有咩特別？
爛橙上年年尾都重新黎過

之前玩到機甲個版本，隻機甲蘿莉無腦放鴨鴨 之後行行企企走位就得

有冇新服
定係要去舊服追LV ?

上年台服開 玩左兩個月
轉換下環境玩下先

爛橙玩死好多game 佢代理既遊戲，永遠都要課勁多先玩到

有 但係唔推薦用 因為淨係得簡體同埋有時候會有亂碼 同埋game裏面啲英文好易上手

我唸大部份都係用mouse keyboard

主要係
1. 熱鬧
2. 物價平 福利好
3.無代理 eyedentity直營

依家機甲都係易入手嘅一職 歡迎返黎試水溫

我哋得一個服，依家係開始玩嘅好時機，上個版本改低左升級經驗值需求，再比一堆女神幣你去抽裝，再加新龍玉就出，舊龍玉都唔洗農

Failed to copy files

2012年果陣考完公開試同幾個同學玩過sea ser,記得果陣要用vpn,我地成班人用埋同一個ip玩左個幾月，最後比官方用farm gold做理由ban到2022年計返都差年幾解ban,可惜當年一齊玩既同學仔如今都各散東西無晒聯絡

可以試下用 系統管理員執行

有無公會？

光影真係好撚勁
上網睇韓仔玩 Blah Blah Blah就死晒反而黑魔勁廢

有冇中文化?

如果想玩男角 咩職業好？

有 但係依家我公會果邊好爆 建議入住其他公會先 但係我一樣可以帶龍巢帶分裂

即係私服？有無經驗加乘嗰d

光影係現版本最強法師 全部職業黎講係幻神級 第二就黑法同火女 黑法依然強勁嘅 有一線

有 但係唔推薦 因為淨係得簡體同埋有時會有亂碼 game入面英文好易上手

Sea服 係東南亞服 唔係私服

Dps嘅話我推薦審判者 坦嘅話我推薦毀滅者 補就聖徒同埋光輝

以前gamania個時唔比錢根本坃唔到咁濟 而家呢個好好多?

物價比較平 福利多啲 可以過黎試下水溫

可惜可惜 但係可以過黎搵我做戰友

新手未玩過龍之谷 會唔會上唔到手?

如果課金係點畀錢？
以前黑橙要買點數好麻煩又換得少

係咪唔推薦戰士職系？

有無依家既職業排行睇下

開角色個到有得直接開轉職角色？

唔難上手 我有幾個朋友都係之前無玩過龍之谷 都黎一齊玩

主要都係買點數 同埋買金。 買點數就係官網paypal比好方便

自膠，以為新角色黑暗牧師個d係轉職角色

如果玩輸出嘅話唔推薦 因為戰核貴 除非好有愛 但係毀滅者你唔洗高強赤月都好有用 所以睇你咋

想問終傷紋幾錢HKD 一塊

DPS Tier list嘅話：
幻神：審判者/光影/支配者
一線: 月光劍豪/捍衛者/黑法/火女/撕裂者/機甲（疊冰）/風行者/銀弓/影舞/暗槍

其他就一般

3屬終傷566一般係 600左右

審判勁咩，之前起台服玩無人要

黑法係新嗰隻定時空？

幾個月前重做 升上幻神級地位

黑暗法師 時空算係比較弱勢

劍鬥士
月光劍豪
撕裂者
掠奪者

諗住呢4種揀1個

以前要vpn原來依加唔洗
不過己經唔記得左個帳號
講緊都有7,8年前

無課/少課我個人推薦撕裂者/掠奪者 會課/重課嘅先考慮月光劍豪會好啲 因為戰核會比較貴

咁無課少課既話 審判者 推唔推薦？
審判者可唔可以拎劍 拎權杖/鎚唔好睇

歡迎返黎再戰

買武器轉換時裝就可以拎劍 審判者基本上無課/少課/重課 都咁勁 極推 利申：玩緊審判

未有台服之前係日服玩過一陣，不過d野已經唔記得晒咁濟

歡迎過黎sea服試水溫

有無人玩下pvp

我想問舊既ACC係咪直接無左架啦? 我記得以前係經咩CHERRY

無課有冇咩推介
想玩遠程

依家轉左由eyedentity直營 加上咁耐之前 應該無左

GG 唔想再升過 SAD

遠程無課我推薦機甲/護士

近戰呢
機甲好樣衰

近戰就一定係暗槍

幾個鐘就可以95lv 仲送一埋青光石同埋女神裝

闇夜魅影?
點解推呢個入手?

無課黎講 依隻幻神級 輸出環境又好 補正副本又打得輕鬆 上限低下限高 無課最強

把劍貴唔貴

Mac 係咪要裝parallel?

想問下SEA服線紗係咪都係好似台服咁一係農一係就課金,唔會好似韓服咁送線紗?
另外坐騎3.0係咪都係要課金買?

咁真係平既
以前千幾蚊 毛都買唔到

都唔平嘅 所以如果鐘意拎劍建議玩劍鬥/月光 或者可以等新職

係呀 parallel windows裝win7

係呀 一樣 太多人玩啦 送線紗無乜可能 坐騎都係純粹為型 不過依邊L寵好平 線沙都平過台服

SEA服果邊1件線線大約要幾錢到?
台服呢邊1件大約要HKD$400
SEA服3.0坐騎無能力加成架?

裝完一開就faile to copy file 要我重新裝
無限loop

得左啦WO又

啫係鍊金師ok

如何新手玩咩好?咩職最型?

樓主有無話唔課/少課 玩咩職好
心水想揀 魔槍騎士/風行者

仲有人玩

新玩家留名, 未玩過
諗住揀暗槍

已經出到95lv
我嗰陣60lv已經係封頂

新手一問，有冇咩職係似定點重炮普攻or Debuff法師玩，鐘意玩d陰d陰d既職業

大約$300左右 3.0有加成

無課唔推薦鍊魔使 鍊癒師就

新手推薦玩機甲 我自己就覺得劍鬥最型

thx

兩職嘅裝備核心都唔貴 不過魔槍上限會高啲

暗槍好 易上手 又型

半糖時期

打到7lv任務竟然比Boss打死左

機甲司令疊冰（debuff) 再加定點 啱晒你 法師就冰女

記得轉返關卡難度做easy

玩到幾lv可以去主城？
定係其實冇主城 一開始條村已經係最多玩家聚集既地方？
好耐之前玩過唔記得左

lm

依家更新咗之後32lv

巴打係咪係巴哈個discord 到
之前玩過一排
課左千幾蚊到就可以打到12f
呢個價錢以前係台服玩個消費活動就無曬
雖然呢d 全部都係刷到
玩左兩玩就棄左game 好似好曬
不過都係當完左個夢就算

我係玩一開始日服果個年代呢家睇好似好吸引

有無大佬帶小妹飛

想問依個ser可唔可以改裝日文配音 利申依家仲安裝緊成隻game

我地入到去得一個ser?

Yes

呢個服係咪之前執過一次？ 當年玩sea服課左好多

商城入面邊個位買到把劍?
搵唔到

係呀 歡迎再返黎再戰

歡迎過黎試水溫

日文唔清楚 不過好多mod可以裝 歡迎歡迎

Ripper技能點加點好?

有無送野

support

點樣升LV最快?

其實一開始係咪跟住主線任做就得？

樓豬話幾個鍾95 應該要刷下關

咁升完LV仲有咩玩呢隻GAME

pvp

咁咪個個玩pvp勁既職？

咁等樓主解答

打第二關都死

要較返Easy

好

想買個手掣玩 呢d game用滑鼠禁有d奇怪
有冇人有百幾蚊好用既手掣介紹？

唔跌劍比我

如果del左個角色
之後可唔可以開返一樣既名？

要係交易所賣 不過好少人放

之前係cherry credit代理 之後交返比eyedentity直營

禁去ranking睇啲大佬配點跟住點就ok

跟住主線做 5-6個鐘就封頂

95lv先開始強化裝備 打巢穴/龍巢/每日/pvp

睇你鐘意pvp定pve

好似要等7日

新人留名諗住玩銀弓

打機用咩電腦好？

以前部電腦玩龍谷會瘋狂彈驚
畢業之後電腦都冇埋 如果要玩要買部電腦

有冇人唔係次次都碌到？
即係連續禁2下A/D唔係次次都碌到 好似唔係好靈敏咁

shift咪得

自己一個升好悶升到6lv就熄左

有無直升包

升滿lv先係遊戲開始

Chat打God Game Dragon Nest會送一套時裝，著完前期秒住過

原來可以咁
套野有冇時限?

permanent item

即刻型左好多

聽日試下

拎左套裝之後好爽

Lm

笑死
睇落咁似啲Alt+F4送金Ak啲FD

原來有D咁既野
頭先ON99 打EASY 都死左
依家打HARD都秒住過

如果輕課千零蚊.有冇咩基本野要課

真嫁屌

又黎

唔推薦買呀 打幾個鐘就封頂

基本推薦 A時裝 ， 剩返落黎果啲賣商城道具換金買裝備就己經好勁

其實龍之谷既要求好低
用3300x +1660都夠有突
龍之谷既問題係delay
呢個問題係你點搞都無用
不過只係好小事
比起全盛時期第一代既黑橘個種lag 同斷
依家直頭係順到痴線

想問下 無課玩咩職好

前面D post好似吹緊暗槍 (即係魔槍?)

OK 今晚DL

唔知點解去到主城就有d lag

依家係咪仲分魔羽同天弓
呢2隻輸出環境好唔好

打左2日先40lv

Why

因為隻GAME 開GAME都有問題

一開GAME飛個垃圾動畫就冇回應

一樣

維護緊 10點-4點

狂做主線打easy 交任啲經驗夠你一日95 封頂
打個code 拎左套時裝可以秒怪

搵唔返以前陣動力
嗰陣黑橙第一次執仲特登去韓服夾台仔公會 之後開新台服啲人走得七七八八就棄咗
早兩年諗住回鍋 好似出森林龍 根本跟唔到巢 玩一陣又棄咗 睇睇下先發現連半糖都冇再出片 隻game變得好陌生

當年好有恆心衝LV衝裝
而家打多幾場都好累咁

打得

我都係升黎玩PVP 算

而家會唔會有咩職特別容易/難搵團
以前坦補冰破甲已經食咗四個位
有聖徒就唔要審判咁
想玩下啲未玩過啦
以前想易搵團玩補 聖徒玩到好悶 光輝唔知邊次nerf咗打座 而家好似buff返但想玩新嘢

pvp可以搵我

E家係唔係上唔到

頂原來未用PATCH UPDATE 自膠SOR

馭魔會好少少 雖然天弓都唔差

Sea服好熱鬧 歡迎過黎試水

依家職業其實都算平衡 難搵團我會話係DPS 因為相對裝備要求高 易搵團就通常係坦 ， 之後就到補 ， 最後到疊冰

Dps嘅話就暗槍/機甲司令/審判 補就聖徒/護士 坦就聖騎/毀滅 疊冰就冰女

真係冇哂之前D既動力
明明而家一個主線一LV 又送套裝俾你秒怪2分鐘一場

隻game改啲唔改啲
主線同支線永遠冇得一齊解
有啲明明換咗去其他地方解 description照寫舊版地名

邊到可以down mod?

玩個陣仲係得4職 而家出左新果d點玩極都硬係冇咁順手 有冇師兄有同感

樓豬有冇香港人公會

買ac幾錢

一日封頂咁正
搞到我心郁郁𠻹

想問下仲有冇個CODE拎時裝??
GODGAMEDRAGONNEST已經用唔到了 THANKS

God Game Dragon Nest
照Copy

職業平唔平衡

細個手太細咁技能咁得好辛苦
不過真係最好玩嘅Game 但係冇時間
以前玩左咁耐仲要突然倒閉

又有新技
係咪出咗喇？

幾時先出新職？

已經70Lv但仲解緊海龍段主線
見支線有強化果凍想夾埋解

我遲啲整個教學

有呀 快啲入黎

快啲黎

要做咗頭兩個任先呀

睇緊啲封頂攻略但都唔係好明
裝備: 瑟奇拉一套>溝兩件啱技嘅女神裝>其他換米諾斯 整森林龍武器
我見話95會送一套冇得強化嘅95L3俾你過渡 但又唔建議搵鐵匠整瑟奇拉 咁即係直接去交易所買
同埋龍玉又好多款咁 勝負龍玉 海市蜃樓龍玉 綻放龍玉又有咩分別
綻放係end game裝 其他係過渡用

算係幾平衡 得2-3隻係唔推薦玩

英雄技能 sea服就黎出啦

預計一個半月後

上身 下身 手套建議整slika set (瑟奇拉） 因為sea服啲名有啲唔同 discord裡面都有攻略 如果唔明都可以裡面問

新手未玩過有無咩職推薦

cherry時代有玩過下 不過易家不了
當幫推

打左God Game Dragon Nest 都係冇反應
個code 係咪已經冇左

黑橙嗰陣玩過好多隻 又月光 鍊金 光怒
依家冇乜嘢做想玩返
btw天弓係咪廢咗？

自膠 又得左

有冇人一齊升 一個人玩好悶

有冇公會?
LIHKG係咪巴打開架?我申左

想問下如果想課套時裝 應該課邊一套好

可以入dc 喺公會加入區留名

台服玩開毀滅
果陣拎過前5(其實得廿幾個毀滅)
跟住台服一開風龍就拓荒 一直拓到尾王關之後棄左
而加想玩返
但聖騎同毀滅1516

會推薦玩補師/ 遠程 依2個職容錯率比較高

天弓因爲赤月有bug所以算係 二線輸出咁 鐘意玩弓手可以些下銀弓 好正

可以呀 我有時會開下分身 一齊升

可以課A時 性價比最高 依家商城暫時無得買住 可以去交易所買/等下次出再買

毀滅會有返啲輸出 聖騎比較係純坦 加上審判成街都係 我會推毀滅

遠程有咩推薦

有冇新手一齊玩？

我DOWNLOAD緊

邊2-3隻唔推薦??

以前玩過黑橙台服, 後尾無啦啦成班FD同我被ban ac
要upload身分證之類去unlock

想問SEA服有冇中文? 驚睇唔慣

有D想玩,之前未玩過

要裝mod 而且得殘體
其實都係小學生英文 因為菲律賓嗰啲國家都喺SEA唔會太難

DOWN緊too
試下部老爺機玩唔玩到

台服玩左幾日完全跟唔上 又覺得太農
想知sea係咪一樣要咁農 同埋有d咩特別

想問下做咩裝完之後一直都PATCH唔到
係咁叫我REINSTALL 已經裝左好多次

唔洗理， 不嬲重開佢就會更新好

呢隻game唔係玩農架咩

鐘意弓手 可以玩銀弓/魔羽 如果唔係就機甲司令/射擊之星

黑暗復仇者 （戰士外傳） 同 狂戰士 狂戰士有愛仲可以玩 黑復就

有巴打搵到個繁中漢化 可以入discord安裝

Sea服主要特色係熱鬧 物價平 除左主線單機 打咩都唔會搵唔到隊友

好懷念，黑橘再次收左皮？

但裝左個繁中之後登入唔到

個故事去到咩情況 之前睇到銀龍退場

玩多一兩日就睇得慣 劇情啲英文都算容易 但啲東南亞打馬拉菲律賓文完全睇唔明

好似話要改短嗰email 20字或以內

可以隨時改架咩

點先有隻雀騎?

金同點 幾比幾
想課 但唔知點換金

公雞做完第一章任務就會送

金 1hkd= 1000金
點數就係74usd =10萬點

買金discord上面會有返買金條link

唔課既話係之後打關卡會唔會有難度?

以前台服重課左都追唔到
呢個聽落幾正

我係回谷舊玩家 想問下做晒每日任務要去邊度交任務？拎唔到果d夢幻點數升唔到把武器zzz

想問舊acc仲入到？以前玩果陣抽中左隻九尾坐騎

推

點解做新手教學打完啲怪卡咗喺一個地方度

唔會呀 普通skila set已經變到唔洗用錢強化 主線又用送寶石 好過之前好多

課少少真係會好爽

做完會將獎勵寄返比你 唔洗專登送 但係依家強化武器唔係靠做每日任務 主要係靠主線同打三頭狗

如果係cherry果陣就唔得了

有時到咗10點server會開始爆炸

係我打哂啲怪之後冇其他提示

其實唔明點樣咁快95 我玩左都2日 雖然唔係24小時但都playtime唔少，係咪漏左d野？

同埋課金有咩買/抽？抽左d寵都幾平幾抵抽

Down左game但係未有時間玩

想問有無人試過喺封面女吹喇叭load到一半會彈返出桌面?
Launcher已經係最新

邊到拎坐騎同時裝?

跟住主線做5個鐘左右升到95 課金可以抽下坐騎 好過癮

無喎 依家仲得唔得？

坐騎做完第2章主線會寄去信箱 時裝就要召喚隻寵物 之後係game裡面打God game dragon nest

重新dl完無事啦
應該係因為dl咗啲係C drive先轉去第二個drive

我喺呢度打完之後就冇其他嘢發生走唔到

係邊到打呢句野？

以前好迷 龍谷

玩到最後出到烏鴉刺後 就無玩

呢家有無T1 角 推介？

想玩返 以前成日玩既 魔劍 或 劍鬥

邊隻打王 打副 打pvp 比較好？ 唔該

普通頻

魔劍(月主)=錢=強度

依個年代仲係魔劍最強？
初初出2轉果時好似又係最勁

岩岩轉左烏鴉，但唔係好識點配技能點

打pvp會建議玩 劍鬥 如果打pve嘅話月光（魔劍）係有一線水準 只係龍玉方面戰士會貴啲 所以係相同資源底下戰士職會比較弱 主要推薦嘅T1角會有審判者，暗影支配者 ，暗槍，光影，火女等

龍之谷親兒子

暗槍 係邊隻？
以前我玩光輝

就算秒過都應該要3-4日先封頂

台服係咪無人玩

10年前啱啱出果陣玩過
之後斷斷續續玩過下私服
好懷念

真係幾熱鬧半夜三更PVP都仲有10vs10玩

電腦廢
疾下疾下
想玩機甲無腦放塔
但睇巴哈話要好多錢先玩得勁

啱啱上2轉﹐要一齊衝主線?
我職係 Abyss Walker

上左95 仲有咩玩

細個一放學即刻返屋企打副本 當時好似50lv封頂 成套霸龍都打左成個幾星期 唔知幾多年前了

想問我見台服有隻新職
sea服出咗未
同台服比較sea服進度係快啲定慢啲

機甲算平了

未出新角
慢台服一兩個月

我係台服嘅垃圾司令，

可以話你知粒疊冰龍玉+5已經好夠用

裝弱化特效既patch

你投入幾多自然有幾多分享受

好多多可以farm

有冇人玩緊新職？
勁唔勁？

係咪維護緊？

我廢，排pvp對到佢就只有死嘅份

玩緊決鬥個邊
除左冇霸體刷圖會被斷之外
都覺得幾勁
自帶光屬 技能CD算快 唔太食技能龍玉
成型快